突發冇圖 俾港鐵淫女引

坐坐吓對面坐咗個短裙淫女 成對長腿伸哂出來
仲由坐底開始望住我 擺撚到明想我眼神強姦佢
身為毒撚對住個咁aggressive既淫閪邊敢欣賞佢對淫腳
仲周不時望手機同電視轉移視線
最後條女知道引唔到我呢個聖人就落咗車

真係好撚正阿 如果唔係坐得太近實影底佢對淫腳俾一眾巴打 屌得細力啲

突然聽到 鈴、鈴、鈴
我彈起身 望見條褲濕左一達

你太耐冇返屋企，嗰個係伯母嚟

少啲ff

突然 樓主老母比人輪

樓主老團都好淫

救唔到樓主老母

你老母塊田好靚
我播咗好多種落去